立法會法律顧問今日拋出「核彈」

若然回看解密檔案，英國在 1992 年為香港建立「後九七」的引渡協議時，強調政府首要考慮是相關國家的人權狀況，強調「只與司法制度、刑罰制度、人權狀況達到可接受水平的國家建立引渡關係」（only to enter into extradition relations with Governments whose judicial system, penal conditions and human rights standards are of an acceptable level）。由此可見，在英方眼中，沒有訂立引渡協議，這不會視為「漏洞」。

外交部亦強調，即使香港回歸中國50年，相關人權標準仍然適用，而且這個標準是必須的（If things are to remain as they currently are for the 50 years following the hand-back to China, presumably the necessary standards will continue to apply）。換言之，若然中國人權及司法狀況主權移交 50 年內仍未到可接受，在英方構思中，根本不應建立引渡關係，而且這個標準是必不可少的。

若然再以宏觀去看，澳洲當年與中國簽訂《中澳引渡條約》，但及後 12 年的今日仍然未完成本地立法、無法執行，當時致命傷就當局無法保證疑犯引渡至中國後不會受到「不公或壓迫」（unjust or oppressive）或其他不人道對待（相關問題連香港總商會亦有提及）。

政府今鋪大獲如果林鄭最後通過唔到, 即係話連香港政府都唔認中國有十足人權

港共會話「不容外國勢力說三道四」，「中国已經進步左」blah blah blah

驚閪咩
釋法咪搞撚掂囉
橫掂金手指都開慣架啦

777頂住丫

Albert Chen Hung-yee 講明政府錯

應該呢單野過唔成

叫支那共產黨用釋迦牟尼大法咪得,反正支那人識閪咩叫法治咩

又係世柒黎?

咪臭係

中共下一步會換埋法律顧問

Chen Hung-yee 係中共護法
我估如果keep住反對政府會笠水

立法會夠票咪過到囉

只要將香港嘅司法制度、刑罰制度、人權狀況變到同支那一樣, 咁呢個問題就自然唔存在